點解冇嗌仆街？

太斯文喇

申：已走